［年經］火腿 vs 午餐肉

火腿
午餐肉

大家應該識揀啦

一句講曬 火腿俾狗食

Yes

腿蛋治好正喎

傻閪先食腿蛋

傻閪先唔食腿蛋

手持午餐肉世界未日有西屌
係人都識揀啦

午餐肉喇屌

火腿狗也不屌

Ching做咩chow我po

唔識欣賞午餐肉
但係都係好似無人識欣賞火腿

餐蛋麵
餐蛋治

火腿一定係贏晒
食午餐肉俾狗屌

午餐肉俾狗屌

爭咩吖，溝埋一齊黎做火腿午餐肉吖笨

個名加火腿但都係午餐肉

陣係煎火腿啦，識唔識食呀?

兩樣都得 但如果送飯一定係午餐肉

午餐肉
不過有得揀嘅我會揀煙肉